星星只會在黑夜裹閃耀

為何我的黑夜沒有星星

你就係果隻猩猩

喊你老母

唔扮有女啦？

唉

係喎

你咁醜樣都有女 呢個世界真係唔公平

乖啦

我係咪好醒 讚我

臭西

我都想

又叫春了

你好靚

呢排心情勁靚 唔駛叫春

屌你老母

開心大發現

連你都屌我

原來我未試過睇星 是否太垃圾